而家啲女好撚高

搭地鐵10個至少4個米七以上，
以為係北方佳麗，
點知行近啲聽佢地傾偈，
全部廣東話
反觀啲男仔依然維持米七鬆啲，
個個都同啲女平頭
點解會咁

有冇諗過係啲仔矮

利申 矮仔

#metoo

我老豆米七我同我細佬都米八咁濟啦，我表弟中二就175
中學啲同學個個都高過老豆唔少

營養好 外向
基因遺傳 老豆有米8以上

但係冇理由吖，明明營養一樣，
照道理係應該整體變高，
唔會淨係女變高㗎喎

不如樓主望下佢地鞋底先 十個女仔對鞋9個有踭

男女平等

圖呢 參考下

咁都要攞圖

我176男行出街都覺得自己矮好多人都好高

真係會自卑